用下腦先好信

連登有某d po好分化
大家需要用自己個腦分柝
入過新屋嶺都知入面啲狗都睇連登，會係連登開po打野一啲都唔奇
黎到啲個世代，大家要用腦 用腦 用腦
唔好似足班狗，班大陸西
習種說甚麼就是甚麼

從來都係上連登勿認真
未有運動前都已經係
仲成日叫啲中學生唔好信晒連登仔講既野
記得要思考
果陣就只係因為連登有好多傻佬9up
依家就有一班mon po 同冷氣風向撚